# Wifi na esp32

Desenvolvido usando o linux mint 20

versão da esp-idf: v4.3-dev-1901-g178b122c1

Cadastre sua rede wifi usando o menuconfig no menu "Configuração do Wifi Configuration"

Cadastre a chave da api do open weather e do ipstack usando o menuconfig no menu "chaves de api"